[有圖] 其實女仔帶狗鏈都幾好睇吖

仲好有愛心添

不過玩食物就唔係咁好了

著衫有乜好睇

呢條叫雞鏈

韓國咁凍仲唔著好啲會感冒啊

唔知佢條底褲條繩係咪爛咗，佢先要"的"住呢？有冇巴打可以幫佢整返好條繩

講緊條狗鏈=.=

咁著衫又真係唔好睇

狗學乜撚嘢人著衫？

乜撚野的住呀

幾錢Q呀 臭雞